1) argc =4 
*retenir que si on reserve un tableau de 4 caractères et qu'on met juste 'a' en premiere caractère, tout le reste sera rempli avec des \0. Or on arrete de lire a partir du premier \0

2) voir photo
3) voir code 

Exo 2: 


